[買家恐慌] 失機會,無睇樓,深夜迅速送訂

Fake news#1

原業主於2016年3月，以約201萬元購入上述單位，持貨4年，現轉手帳面獲利約122.5萬元，物業升值約61%。

利嘉閣地產皇牌屋苑屯門置樂分行助理分區經理梁桂華表示，該行新近促成屯門利寶大廈低層H室，實用面積約258呎，兩房間隔，景觀開揚。單位日前在無睇樓的情況下以323.5萬元沽出，實用面積呎價約12,539元。

據悉，原業主於2016年3月，以約201萬元購入上述單位，持貨4年，現轉手帳面獲利約122.5萬元，物業升值約61%。

梁桂華補充，買家為區內客，物色屯門三寶多時，過去心儀單位稍作考慮便迅速被其他買家承接，故買家收到代理通知有上述單位放盤，即晚作數次討價還價，並深夜送訂到港島區，極速完成該交易。另外，利寶大廈本月至今累錄三宗二手成交個案，現時放盤量不超過5個，叫價350萬元起。

*********************************************************************************************************
Fake news#2

將軍澳日出康城2A期領都本月至今暫錄9宗成交，交投暢旺，平均實用呎價12577元。中原地產將軍澳都會駅第二分行高級分區營業董事伍錦基表示，領都5座中高層LD室，實用面積972平方呎，採四房套房間隔，享東北山景，最初開價1300萬元，現以1225萬元成交，平屋苑今年同類型單位樓價新高，單位折合實用呎價12603元。

據悉，原業主於2011年11月以633萬元買入單位，持貨近9年，現轉手賬面獲利592萬元離場，單位升值94%。

*********************************************************************************************************
Fake news#3

屯門兆禧苑高層開揚1房戶，獲上車客自由市場446萬承接。中原地產屯門海典軒分行市務經理劉子揚表示，近期樓價止跌回升，買家恐遲買會貴，紛紛加快入市步伐。分行剛促成兆禧苑D座高層9室成交，實用面積351平方呎，一房間隔，享高層開揚景致，叫價450萬元，經買家議價後，於自由市場以446萬元沽出，平均實用呎價12707元。

劉子揚表示，買家為上車客，睇樓多時，見樓價重拾升勢，遂加快入市，參觀上址被單位開揚景致吸引，加上附有企理裝修，隨即承接自用。原業主則於2015年5月以298萬元自由市場價購入單位，持貨5年轉手，賬面獲利148萬元離場，單位期內升值50%。

假數 左手交右手

沙田偉華中心4座高層F室，實用面積358方呎，屬兩房間隔，望全河景，業主原叫價700萬元，最後減價17萬元後，本月初以683萬元易手，呎價逾1.9萬元，樓價打破2018年高位673萬元，創下屋苑新紀錄。同區沙田中心唐寧大廈低層D室，實用面積301方呎，業主周六以550萬元放售，放盤不足24小時便以543.8萬元沽出，呎價18,066元。

樓市大跌9成

3寶都唔睇樓, 漏水漏死佢

廢閪三寶睇嚟都廢閪事

你又岩

美聯：信心指數連升6周 創18周新高

會唔會太串

美聯： 升到頂都得，任佢講